{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 에치투오(H2O) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は13:00です。 予約の際、客室料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルについては、規定に従って処理されます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊予約の場合、身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否と払い戻しが不可能な措置を取ることがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としてはランドリーが完備されており、コーヒーマシン、食パン、電子レンジ、ラーメンが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、人数の確認が必要です。追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルについてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルについては、規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の場合、身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否と払い戻しが不可能な措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難があった場合、どのような処置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されているものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてはランドリーが完備されており、コーヒーマシン、食パン、電子レンジ、ラーメンが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 558
    }
}